『拋磚引玉』人一個球員位置

我先，前鋒

做乜鳩

得分後衛😂

唔係答就出番去